內房股係咁升

我應唔應該沽貨走人?

渣

到有一日跌獲甘先走
而家收定落雨柴先

揸啦屌

牛三先啱啱開始 有貨梗係唔好走住啦